﻿001	ふむ…近くで見ると、<br>いよいよもって珍妙な箱じゃな	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0004
002	これが空を飛ぶとは、<br>とても信じられん…<br>だって鉄じゃぞ、あれ	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0031
003	へへ、まあ見てなって<br>ええと、緊急開閉用のレバーはっと…	VO_adlai.adlai_sys_0007
004	おっ、あったあった！
005	おお、開いたぞ…！	VO_ambrosia.ambrosia_sys_0009
006	お師匠様、あんなに<br>はしゃいじゃって…	VO_mela.mela_sys_0007
007	まあ、お師匠様はあれで<br>新しい物や珍しい物、大好きだからね	VO_nix.nix_sys_0011
008	メラ、ニクス！　それにオッサン！<br>これから復旧と魔杖の取りつけ作業に<br>入るから、手伝ってくれ！	VO_adlai.adlai_sys_0002
009	は～い！　行こう、ニクス	VO_mela.mela_sys_0038
010	そうだね、メラ	VO_nix.nix_sys_0005
011	…もう何度目か忘れたが、<br>オッサンではない…	VO_kuienai.kuienai_sys_0030
012	いいから早く！<br>ニムルたちは、飛空艇の護衛をお願い！	VO_adlai.adlai_sys_0001
013	ああ、任された	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
014	…順調だな、ニムル	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0007
015	だからこそ警戒しなければ<br>…暴食罪域＜グラ・ベルト＞の時も、<br>そうやって後手に回ってしまった	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
016	高度計よし、舵よし！　あとは――<br>うげ、マギルの測定器がいかれてる<br>これ結構お金かかってるんだよなぁ…	VO_adlai.adlai_sys_0004
017	どうにかなりそうかな？	VO_nix.nix_sys_0001
018	待て待て、急かすなって…
019	よし、動力炉に破損なし！<br>流石に、このまま飛ぶのは無理だけど<br>炉に火を入れるくらいは――	VO_adlai.adlai_sys_0006
020	きゃっ!?　な、何!?	VO_mela.mela_sys_0025
021	…窓の外を見ろ。正面だ	VO_kuienai.kuienai_battle_0019
022	あれは――！	VO_nix.nix_sys_0025
023	あ～あ、本当に来てる…<br>こんなところまでご苦労さまね	VO_mela_dark.mela_dark_sys_0029
024	そうだね<br>一体何をするつもりか知らないけれど、<br>ここはアスモデウスの領域だ	VO_nix_dark.nix_dark_sys_0004
025	彼らを自由にさせるのは、<br>正直に言って面倒くさいね	VO_nix_dark.nix_dark_sys_0030
026	そうね、あたしも…<br>さっさと諦めてくれればいいのに	VO_mela_dark.mela_dark_sys_0006
027	それができないから、人間なのさ	VO_nix_dark.nix_dark_sys_0007
028	人間って面倒くさいのね	VO_mela_dark.mela_dark_sys_0030
029	ああ、本当に	VO_nix_dark.nix_dark_sys_0004
030	だからもう、消えてなくなれ――！
